如無意外 今年金球應該係VVD 歐聯應該利物浦拎

陣間瞓身買利歐聯冠軍先

後防好難攞金球獎
攞世界盃就話

有冇金套俾allison